讀過band 1 2 3中學 你問我答

如題

讀過邊啲學校

同自爆無分別😂

咁你就摺埋去食屎啦😂

講你就講啦😂

其中一間叫聖道迦南

邊間最好

st paul coed

我讀過band 0 1 2 3 4 5 6 7

你問我答